屌你老母咁撚熱天文台好心執柒左佢啦

關咩事

小學雞?
中一有教天文台點影響天氣

你係咪on撚9架 熱關天文台咩事呀屌你

樓上果幾件是咪on9

天文台有撚用咩